依家我利盟友係邊隊？

俾人抽到好辛苦
出黎幫下拖ok?